bi 的心事討論區

點解有hehe，sheshe，但係冇bi 架

歡迎各位bi 嘅巴絲

yes

有好多嘢想呻但係現實心唔敢同人講

試下呢度講啦

呢到

我都係呢種人

你ex係絲打？

好多人覺得bi係仆街 男女都會鐘意
但我諗bi鐘意既係一個人而唔關性別事
Ex係bi

試過中意女仔但未試過同同性拍拖,你地會唔會唔敢同性戀....

我果時唯有斷聯絡來等自己死左條心,BTW而家有BF

Can't agree more
仲要現實中同唔到人傾

想試下一齊但唔敢踏出第一步,因為我知道呢D野開左個頭就好難做返純異性戀

女仔好少一黎中意人就想SEX掛?

bi都幾多人唔鍾意

我係

揮手

我對住男冇好似對女咁心動，係未揾到鍾意嘅男仔定我係les

Humanities related, 我出年PhD
距離乞食之路又近左一大步
你讀緊咩啊咁？

Lm

今夜的月光超載太重

以前鍾意過男仔 但而家好確定自己只係鍾意女仔

好似呢邊全部係絲

有冇人開tg group
好想搵人傾下

bi絲表示好有同感 只係會中意好女性化既女仔 唔中意tb
但現實中唔會識到 玩app又難搵到同類

係 有時會諗對方會唔會都係bi 但只限於ff
可能有啲人表面上好直 但其實會對女仔動心
我就係例子

+1
有心事都唔敢同朋友講

[member]覺得bi男女都岩個market大掛，明明就唔係呢回事
觀察多排先諗下試唔試探下佢啦

我唔知自己算唔算bi （有時會諗...或者我只係一個仆街）我有老公有個仔，但係鐘意左個女仔五年，以前從未試過對女仔有感覺，從來都好怕女仔，一個女仔朋友都冇，覺得女仔好煩...自從佢（個女仔）出現係我生命中...我就覺得自己不能沒有佢................故事好長..........

係現實唔知可以同咩人講，本身自己都冇乜朋友...

完全諗唔到將來係會同男定女結婚

鐘意個女仔係結婚之後喇...我本身怕女仔應該係因為由細到大只係對住家姐同媽咪，覺得佢地好煩...好嘈...好鐘意行街買野 而我自己係比較內向
的確我由細個都已經好男仔，鐘意玩四驅車，搖搖，到讀書淨係鐘意打波，但係呢d只不過係性格問題姐 我一向都係同男仔拍拖，次數都有7-8個...所以我都唔知自己算唔算

Btw 多謝你肯去了解分析，其實我都好迷惘，好想話比人知內心有幾痛

到底有冇真正嘅bi 定係只係暫時confuse最尾都會揀定一邊？

早晨 難得搵到共鳴既post

我覺得做bi仔好慘 你話我係gay 我又唔算 但係我又唔係一個好普通既直男
兩年前我同一個男仔fd好熟 會每日傾計講電話 我一直同自己講當佢係弟弟 但係其實最後我都清楚我愛上佢 但係唔可以同佢講 只可以每晚幻想自己可以同佢一齊 因為現實根本冇可能
但係其實我都有鐘意過女仔 但係始終都冇對我個男仔fd 愛得咁深 所以我都唔知自己係唔係真正鐘意女仔

我明 同樣既感覺只有佢先俾到你
有同過異性一齊 但個種心跳既感覺真係比唔上佢
有時真係好痛苦唔知自己究竟想點

唔知自己係唔係

有咩令到你懷疑自己

點解咁講

[/member]

我都唔識睇 就咁觀察好難睇得出
又冇可能直接開口問 完全識唔到

避佢嘅身體接觸？唔知點解硬係覺得佢係les / bi

第十頁先睇到依個Post

好明
中學鐘意過嘅女仔咁樣同我講

你都係啊
佢係 最近見佢有拖拍 日日喺ig放閃
明明放低咗 grad之後都冇再聯絡 一見到又諗返起

仲以為係關家姐既拖男帶女

我依家先醒
真係好彩大家都no contact
如果又入返嗰個loop真係好灰

因為一直以黎都係同男嘅拍拖，可能自己衰啦會當佢男仔咁佢興趣係男性打扮，所以我都會當佢男咁睇 係咪出咗事

前排又嗌完交黎真係好傷

[memeber]你partner知唔知你呢d諗法？
同埋你唔知結婚有咩意義咁仲係咪要行到去結婚果步？(當然考慮到婚後個status帶黎既material benefits又係另一回事)
[/member]

係 放假就會日夜癲倒然後喪瞓
所以依加都盡量唔搵女仔做對象
鐘意男仔輕鬆好多 咪迎合吓社會期望

今日再下定決心唔再搵佢 fb block 咗 電話del埋，希望成功

初戀係個bi

其實男都唔見得比les易接受bi女好多
係一開頭因為大男人, 或者淨係諗到去3P所以好似好接受啫
根本好多都未諗清楚

到佢發現你對同性既attraction原來係咁認真
或者真係有"有威脅"既女仔出現時
反應可以勁唔同

唔知有冇巴打都係咁
如果我同女仔一齊，我會因為自己同過男仔一齊，
什至扑埋嘢，而我覺得會對佢唔住。
如果同男仔一齊，我會擔心未來，到底佢會唔會比屋企人迫婚，又或者我會迫婚。
因為依兩個原因，我都唔選擇拍拖

早晨 咁早呀

有呀

咁靜既，輕輕一推

［member]幾好丫幫手拉低條curve [/member]

一路以黎都鍾意女仔
雖然同過一次男仔一齊 但唔鍾意
覺得都係女仔好
但近排好似鍾意左個男仔 唔知係咪錯覺

呢度有無tg group? 利申 bi

你開咪有囉

Push

留名

唔係話濫唔濫
您多一個性別去選擇真係唔同講法
因為唔再比性別框死左 正如100%直男唔會鐘意男仔 但係bi 唔同講法 對身邊既同性朋友都會有機會有性趣 所以d人就誤會您地好濫

無人會想純因性別就比人睇輕d..個種無力感

甚至會覺得同呢種人一齊
係同全世界講
同性戀者or小眾就係值得畀人咁對待

會問多啲戀愛觀先決定一齊啫
多數都未至於會唔考慮bi做伴侶既

直/gay同人一齊緊 會精神/生理出軌既話必然係與同伴侶同一性別既人

bi人雖然男女都鐘意到 但好似通常都係與同自己伴侶唔同性別既人出軌?
所以比人一個性別始終唔會滿足到佢既感覺?

如我地係活在一個理想世界
當然唔會比呢啲case影響到
但係現實係人地諗bi就會諗到特別多可能性同issue
如果bi可以試下比多啲安全感人 例如educate下/傾多啲自己戀愛觀會仲好

就好似雖然我支持同志領養細路 但明白呢樣野對大眾黎講唔易理解
預咗需要花多啲心機去解釋
圍埋講"出面啲人保守無知 不斷stereotyping好唔公平"係唔會幫到件事

平時睇片就男女都ok，但現實上已經鐘意左個直男best friend幾年
真係好辛苦，佢係我唯一會講心事既同性朋友，真係忍唔住越踩越深
之間都鐘意過異性，但個感覺真係冇咁深同好快冇，唉

向直嘅同性說不呀清

唉講就易做就永遠都咁難

鐘意左好朋友係最辛苦
明明佢係你最好既朋友
但係你偏偏唔可以同佢講
因為你知講左 係地兩個既關係就唔會再好似以前咁